我想問公民黨既楊岳橋去左邊?

有冇人知?

同法治一齊去跳IFc

而家講呢d仲有咩用

變咗Dead body啦，仲問

可能死咗

有用，對支共好有用，最緊要講多D

做緊新西裝準備靚靚仔仔挾民意「連任」？

咪做律師囉
宜家議會完左佢又DQ埋
做番自己野好正常吧

人哋好撚有格調

支那賤畜, 呢度你冇資格發言 祝你全家中武漢肺炎死

作法守護緊法治呀，咪撚嘈啦

一陣實有一大班 On9 仔衝入嚟屌你

個post你開
唔撚俾人留言

Walking dead

OMDB

無聊

你呢啲下等支那民族冇資格出現喺呢度

講句公道說話，你又去左邊？

唔好放大一個人失敗，不停攻擊同路人好過癮？

大家都係逆境，偏偏只係開自己人波，你話你唔係支那人我都唔信